(9噏per) 想知有冇人答到

時間係燃燒後，左邊會出現d乜